Kohtu korra pärrast ollid Tenuse walla kohtuse kokko tulnud.
Kohtu wannem Hans Ribert
Kohtu kõrwa mees Jaan Otsus
Kohtu kõrwa mees Prits Paumann
Kirjutaja Pridik Selmann.
Kohtu käiaid ei olnud ja ei olnud mingi suggust asja selletada. 
Kohtu wannem: H. Riberg
Kohtu kõrwamees: J. Otsus
Kohtu kõrwamees: P. Paumann
Kirjutaja: P. Selmann
